關於我轉生變成史萊姆這檔事 PV

STAFF
原作：川上泰樹・伏瀬・みっつばー
『転生したらスライムだった件』(講談社「月刊少年シリウス」連載)
監督：菊地康仁
副監督：中山敦史
シリーズ構成：筆安一幸
キャラクターデザイン：江畑諒真
モンスターデザイン：岸田隆宏
音楽：Elements Garden
アニメーション制作：エイトビット

CAST
リムル：岡咲美保
大賢者：豊口めぐみ
ヴェルドラ：前野智昭
シズ：花守ゆみり
ベニマル：古川慎
シュナ：千本木彩花
シオン：M・A・O
ソウエイ：江口拓也
ハクロウ：大塚芳忠
ミリム：日高里菜

最尾好似聽到係兩季

算啦呢D都係咁

一季份最多做到佢做魔王
係兩季就正

一季最多做到打豬

如果真係兩季就好啦

想要漫畫畫風...

連龍女都出埋黎

做到打豬?

打豬早過龍女出場

第一季去到豬
利申：9估

都講左龍女遲過豬出場...

等左咁耐終於等到

暴風城三大偶像

係wo
咁應該做到打暴風大妖渦

妖精都出埋

應該做到萌王覺醒

有冇人知)萌王一番賞出左未